[民調]支拿大竟然得14%人對支那有好感

85%人認為支那係武漢肺炎講大話
11%人認為支拿大應該以對支貿易為優先
76%人認為對支關係入面人權法治大於貿易機會

唔知14%入面有幾多係支那人 幾多係親支藍絲

依個數同日本差唔多

基本上 啲網上留言
個個都歸咎於ChiNa

我驚訝既係支拿大都轉風向